{
"Name":"名称",
"the name of Kunlun_Cluster":"Kunlun_cluster的名称",
"description":"描述",
"the description of Kunlun_Cluster":"Kunlun_cluster的描述",
"Vxnet":"私有网络",
"choose a Vxnet to join":"请选择一个私有网络",
"Computing_Node":"计算节点",
"the Computing_Node of Kunlun_Cluster":"Kunlun_Cluster的计算节点",
"Loadbalabcer Services":"负载均衡服务",
"Choose a loadbalancer service to use":"请选择一个可以使用的负载均衡器",
"Instance_class":"主机实例类型",
"Cpu":"Cpu",
"Cpus of each Computing_Node":"每一个计算节点的Cpu核心数量",
"Memory":"内存",
"Memory of each Computing_Node":"每一个计算节点的内存大小",
"Count":"数量",
"Number of Computing Node, ideally, 3 or more":"每一个计算节点的数量，最好是三个及以上",
"Volume Size":"硬盘空间大小",
"Volume Size of computing node":"每一个计算节点的硬盘空间大小",
"Meta_data Node":"元数据节点",
"Meta_data Node of Kunlun_Cluster":"Kunlun_cluster的元数据节点",
"Instance_class":"主机实例类型",
"Cpu":"Cpu",
"Cpus of each Meta_data Node":"每一个元数据节点的CPU核心数量",
"Memory":"内存",
"Memory of each Meta_data Node":"每一个元数据节点的内存大小",
"Count":"元数据节点的数量",
"Number of Meta_Data Node, only one":"元数据节点数量1个",
"Replica":"从节点",
"The Replica of each Meta-Data Master Node, it is best of 2 or more":"元数据节点的从节点，最好是2个及以上",
"Volume Size":"硬盘空间大小",
"Volume Size of Meta_data Node":"元数据节点的硬盘空间大小",
"Data Node":"数据节点",
"Data Node of Kunlun_Cluster":"Kunlun_cluster的数据节点",
"Cpu":"Cpu",
"Instance_class":"主机实例类型",
"Cpus of each Data Node":"每一个数据节点的cpu核心数量",
"Memory":"内存",
"Memory of each Data Node":"每一个数据节点的内存大小",
"Count":"数量",
"Number of Data Master Node, it is best of 2 or more":"每个数据分片，最好是在2个及以上，每个数据分片有固定有一个主节点",
"Replica":"从节点",
"The Replica of each Data Master Node, it is best of 2 or more":"每个数据分片的从节点数量，最好是在2个及以上",
"Volume Size":"硬盘空间大小",
"Volume Size of Data Node":"每一个数据节点的硬盘空间大小，建议设置大一些",
"Cluster_mgr Node":"集群管理节点",
"Cluster_mgr Node of Kunlun_Cluster":"Kunlun_cluster的集群管理节点",
"Instance_class":"主机实例类型",
"Cpu":"CPU",
"Cpus of each Cluster_mgr Node":"集群管理节点的cpu核心数据，集群管理节点不需要很好的配置",
"Memory":"内存大小",
"Memory of each Cluster_mgr Node":"集群管理节点的内存大小",
"Count":"数量",
"Number of Cluster_mgr Node, only one":"集群管理节点的数量，只有一个",
"Volume Size":"硬盘空间大小",
"Volume Size of Cluster_mgr Node":"集群管理节点的硬盘空间大小",
"Kunlun-Cluster service properties":"Kunlun_cluster环境参数设置",
"Max_connections":"最大连接数量",
"max_connections of computing node":"计算节点的最大连接数量",
"Shared_buffers":"共享缓冲区",
"shared_buffers ,1mb - 512mb":"共享缓冲区大小，以MB为单位",
"Temp_buffers":"临时缓冲区",
"temp_buffers of computing node, 1mb - 128mb":"临时缓冲区的大小，以MB为单位",
"Log_min_duration_statement":"慢查询阀值",
"log_min_duration_statement of computing node ,-1 is disabled, 0 logs all statements and their durations, > 0 logs onlystatements running at least this number of milliseconds":"当语句的查询时间大于设定的慢查询阀值，就会将该语句记录到日志里,以微秒为单位",
"Statement_timeout":"语句超时时间",
"statement_timeout of computing node,in milliseconds, can't be disabled in Kunlun_Cluster.":"计算节点的语句超时时间，以微秒为单位，在Kunlun_cluster里不可以不启用",
"Lock_timeout":"锁超时时间",
"lock_timeout of computing node,in milliseconds, can't be disabled in Kunlun_Cluster.":"计算节点的锁超时时间，以微秒为单位，在Kunlun_cluster里不可以不启用",
"Mysql_connect_timeout":"数据节点连接超时时间",
"mysql_connect_timeout,1s - 1000s":"数据节点连接超时时间，以秒为单位",
"Mysql_read_timeout":"数据节点读取超时时间",
"mysql_read_timeout,1s - 1000s":"数据节点读取超时时间,以秒为单位",
"Mysql_write_timeout":"数据节点写入超时时间",
"mysql_write_timeout,1s - 1000s":"数据节点写入超时时间，以秒为单位",
"Innodb_lock_wait_timeout":"innodb锁超时等待时间",
"innodb_lock_wait_timeout,1s - 1000s":"innodb锁超时等待时间，以秒为单位",
"Lock_wait_timeout":"锁等待超时时间",
"lock_wait_timeout,1s - 1000s":"锁待超时时间，以秒为单位",
"XPanel of Kunlun_Cluster": "kunlunBase管理工具XPanel，不用太高的配置",
"Cpus of each XPanel":"XPanel的cpu核心数",
"Memory of XPanel":"XPanel内存大小",
"Number of XPanel":"XPanel个数，只1个",
"Volume Size of XPanel":"XPanel硬盘大小",
"xpanel_port ,10000 - 59999":"XPanel端口，10000 - 59999",
"xpanel_port": "XPanel端口"
}
